都話一輸就清算 - 警渣家屬要求課室設錄音裝置

給予保安局局長的訴求:
-強烈反對成立獨立調查委員會。
-冀望加快推動侮辱公職人員罪及蒙面法的成立。
-為警隊爭取更多資源，提供足夠的支援，給予適當支持，維持警隊士氣。
-成立針對大型示威等特別事故聯合紀律部隊，包括警隊、消防、懲教、海關、入境和飛行服務隊等人員。
-必須設立退休公屋政策

給予公務員事務局局長訴求:
-強烈反對成立獨立調查委員會。
-恢復警察固有福利，包括公務員海外教育津貼 (OEA)及本地教育津貼(LEA)
-必須增設內地教育津貼計劃 (MEA)
-爭取在職及退休警務人員及家屬醫療保險 (包含住院及門診服務等)
-必須設立退休公屋政策

給予教育局局長訴求:
-必須成立監師會，監督並提交調查報告致教育局，再根據報告內容作懲處及扣分機制 (禁止仇視言論，教學保持中立態度及觀點)
-課室設置錄影及錄音設備 (需要時才作參考)
-中國歷史科目必需列入為必修科目，重新檢視通識科課程及課本內容 (課程內容及觀點必須保持中立)

以上均是我們最重要的訴求，其他訴求請參閱附件資料。

香港警察家屬訊息中心
香港警察家屬聯署
日期: 2019-09-05

聯署警察及紀律部隊宿舍：
元朗已婚警察宿舍家屬代表
上水警察宿舍家屬代表
黃竹坑警察宿舍家屬代表
荔景紀律部隊宿舍家屬代表
秀茂坪紀律部隊宿舍家屬代表
德福花園家屬代表
柴灣警察宿舍家屬代表
順利紀律部隊宿舍家屬代表
油美苑家屬代表
高翔苑家屬代表
黃大仙紀律部隊宿舍
湖康警察宿舍
黃埔花園宿舍
葵馥苑
青衣已婚警察宿舍
source: DAB fb (俾人屌到上天已經DEL左POST)

弱智無極限

嫌自己敵人唔夠多

幾時喺差館警車裝晒CCTV？

推

咁撚鍾意監控住新疆呀嘛垃圾

通過左就好
可以放叠埋心水準備移民

弱智仔想做貴族 要求政府關注警員家屬精神狀態

立場報左

返大灣區已經裝好監控

天龍人

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

係咪傻撚左
真係當自己特權階級？

戇撚鳩 十萬蚊個月好無

辱警立法的話
個反響一定大過反送中

無撚野，你d垃圾家丁走狗
有特權呀？

咁撚多要求返中国啦笨柒

亮點

元朗已婚警察宿舍家屬代表
上水警察宿舍家屬代表
黃竹坑警察宿舍家屬代表
荔景紀律部隊宿舍家屬代表
秀茂坪紀律部隊宿舍家屬代表
德福花園家屬代表
柴灣警察宿舍家屬代表
順利紀律部隊宿舍家屬代表
油美苑家屬代表
高翔苑家屬代表
黃大仙紀律部隊宿舍
湖康警察宿舍
黃埔花園宿舍
葵馥苑
青衣已婚警察宿舍

不如自己攪間警察專屬學校啦，中意點都得，又安全。 人地都叫你番深圳讀，又唔中意。

最後變到1984咁佢哋就最鍾意

借之前一個巴打寫嘅文一用

佢哋大搖大擺行出警察宿舍，
每一個警察行過，都陰陰嘴笑鳩你班香港人：
「光復香港喎，時代革命喎。」
「曱甴。」

每一個圍過警署嘅街坊，
都要接受依一班警察，
仲有佢哋家屬嘅冷眼。
「嗰隻甴曱啊，」佢指住你，
「嗰日佢咪圍鳩咗喺到囉，
依家咪死狗咁。」

你忍唔住，你屌鳩佢老母。
不過佢一啲都無怕過你，
「甴曱！收皮啦！你打鳩我啊？！」
佢行埋嚟，再摸下你個頭，
「戇鳩仔。」
你忍住，你知道你唔可能打返佢。
佢拍拍你塊臉，
「點啊？你唔打鳩我喇？」
佢一啲收手嘅意欲都無，
因為警察已經為所欲為：
「又話黑警死全家？我全家仲喺到喎。」

宿舍隔離就係警署，
警察一嚟到就會將你搭入去。
無人知道裏面會發生咩事。
你可能會畀人打一身、
畀人彈春袋、玩屎忽。
你女朋友喺你隔離，
你唔知道佢畀人拉埋入去之後會發生咩事，
你保護唔到你女朋友。

「我要你同我道歉。」
警察一家望實你，同你講。
你唔敢再生事端。
「對唔住，好對唔住。」
最後你向警察道歉。
佢一邊拍你塊臉，一邊同你講，
「下次唔好喇。」
你覺得好興幸，
警察肯原諒你。

依一個就係香港人放棄嘅結局，
你班「曱甴」依家想放棄未？

點解唔去大灣區接受監控
要係自由地區閹割自己

不如當你皇室咁供奉

總之黑警，
熱愛中囯嘅
佢同佢地家人都要 ！

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

哦！真無聊！咁化妝犯唔犯法？

你都On撚鳩

如果個老師由9月1至暑假，日日都對一個學生由衷兼真誠地特別關懷、照料，其他學生自然就會因為妒忌之類原因而疏遠果個學生

利申：讀咗6年中學 撚足啲同學6年

咁我會建議係有監控之前加大力度

無可能唔清算
所以，如果我地輸
我地只可以選擇
1. we burn, they burn with us
2. only we burn

We burn, they burn with us

代表？家屬謝禮有你份

垃圾黑警，想做特權階級，垃撚圾

push

好大嘅官威

監你老母

你班狗咬人就得?

俾人出聲屌先好 禁人出聲會引發更加嚴重既事 無聲狗先會咬死人

番中國邊到有咁既待遇

中國歷史科目必需列入為必修科目

個個歷史學家都對中共恨之入骨 證明D狗 on9 真係冇文化

你要求到有冇命拎係問題

番大陸讀啦
大陸有曬監控設備
個仔一日笑幾多次你都知

你打份狗工架咋
以為自己做撚左皇帝呀?
屌你老母
無唔無恥啲啊？
係度R福利

希望人權法快d通過會有影晌到班仆街胡作非為

認真 好擔憂警狗家屬精神狀態
仲唔肯承認自己係政權走狗 非常時期要你地維穩咋弱智

肛犬：

別再喱係電視後面，敢就走出黎攞出CCTV之類証據黎証明831冇人死冇人重傷囉仆街共狗！！！

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

邊撚個大愛撚話禍不及妻兒

又要威 又要戴頭盔

啲狗執法嗰陣就唔駛政治中立做咩都得
但又要求教師政治中立
人唔笑狗都吠

弱智

一項內地教育津貼咪夠

呢班咁既垃圾真係痴鳩線

特權階級

監師會要由各學訓導老師監返自己學校嘅老師

屌

重點係

元朗已婚警察宿舍家屬代表
上水警察宿舍家屬代表
黃竹坑警察宿舍家屬代表
荔景紀律部隊宿舍家屬代表
秀茂坪紀律部隊宿舍家屬代表
德福花園家屬代表
柴灣警察宿舍家屬代表
順利紀律部隊宿舍家屬代表
油美苑家屬代表
高翔苑家屬代表
黃大仙紀律部隊宿舍
湖康警察宿舍
黃埔花園宿舍
葵馥苑
青衣已婚警察宿舍

等晚晚被人圍啦屌你老母

如果搞到咁仲衰過大陸

你班撚樣係咪諗撚大咗 退休公屋政策 你每個月搵兩三皮嘢仲想住公屋？唔好撚柒啦

有冇人cap咗DAB原post

DAb all in 警渣家屬既票

想更多人上街

痴撚線

民賤聯真係出賣香港人少一秒都唔得

叫佢地死撚去大灣區
咁撚支持政府班仆街唔係唔去呀

冇嘅，到時大家避免麻煩，咪唔好掂佢、唔好同佢講嘢、唔好靠近佢囉，等佢永遠得自己一個咁就最安全

笑撚死
警狗已經夠弱智 果然物以類聚

啲毅進仔想上返堂讀書？ 唔好益佢地等佢地永遠都係低等狗！

票償

你夠膽立,我夠膽將香港變玉林

唔比街坊屌狗 等睇300萬人出黎啦

麻

九月八，遮打見！

最好2點半前到達簽署！

記定英文口號

最後唔好意思阻多你十分鐘睇睇人權法其實係咩黎

不衝擊，不破壞
九月八，美領見！

咁鍾意監控，返去新疆讀囉。
成班狗仲玻璃心過香港打工仔。
咁樣更令香港人更討厭警察。
禁蒙面？係唔係包埋佢？

收到

其實香港係咪行緊貴族
呢班人係咪皇室

垃圾民賤關
人無恥便無敵

戇柒鳩 特權階級？行貴族制？

不如直接話劃地比佢地起城堡 可以自己買奴隸 組建軍隊

戇撚鳩 成班黑警及其家屬都係無撚腦

以為自己係邊個？

寫到好撚特權

圍真狗屋

叫佢地仔女去大陸讀書算啦

特權階級？

仆你個街啦 警察貴族呀屌

成班食屎狗以為自己權貴呀

yes

課室設錄音裝置，推

全世界一係移民

一係做賤民

少年你太年輕了
課本入面只會歌頌中共
二戰時點樣打自己人 民革 六四
呢d野一定唔提或者提幾句就完

返大陸讀啦屌 咪撚搞咁多嘢

來lo

good job

Push

DAB

顛左
真係當自己大撚唒

以為自己係邊個

呢場運動一輸, 香港會變成好似新彊咁
充滿住監控, 連學生講一粒字都受到監控,
到時就會實現香港版文化大革命

唧一聲笑出嚟 鮎板到肉仲敢講條件

惡撚到呢

智將

廢物就係廢物 連諗嘢都有問題

中史必修科真係ON撚鳩
先唔講中華民國前面果D朝代而家既中国乜野事
教歷史果班真係會忍口唔講8964 唔講共慘黨有幾閪?

要睇下政府會唔會換定課程內容啲人
佢地好識do

於全部警署安裝cctv及錄音設備，確保市民可以監察警察所有言行

屌佢，係佢地要被清算唔係我地

DAB
班藍屍最鍾意痴著數, 點解佢地有我冇既

笑死

去大灣區啦 個個當你係英雄

我高中修中史 讀完我反中撐港獨

集中營？

delete post? 幫佢個個post 回覆都貼一張lor

佢咪試下唔好講
真係當香港學生傻

喔

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，不如係星期日試吓？

依加d人咁憎黑警 我地更加要放大民建聯幫佢地爭取福利 令大家唔好投佢地

你不如直頭每間教室安排一隻POPO監堂
反正佢地讀書都唔多架啦, 入去監咪順便當溫故知新囉

我地聽日應該要同外國傳媒講9月7日香港警方實施了全港性戒嚴
同時今晚twitter開個#HongKongMartial tag 加埋今日香港各地現場的相出post 吸引外國關注

又可以玩Pokemon go

湖康警察宿舍，屌你老母

香港血統就是原罪
香港警狗拎咁多資源，第時中共要你熱嘔番晒出黎就慘

錢是領導的

強烈要求香港政府每間狗屋同狗竇任何房間都必須裝錄像錄音系統，讓全中國十四億護旗手全天候了解及保護牠們心目中的人民英雄！

痴撚線 軍政府

裝錄音？黑警教唆犯法

照顧埋你全家生養死葬好唔好？

up

接下小朋友番學放學好啦

仲要拉埋其他紀律部隊落水

講到尾，即係要警察變軍政府，所有人聽晒警察話，所有資源比晒警察

有監師會冇監警會
屌你雙重標準到

有無人做英文文宣，擺上twitter話警權越嚟越大，要求盡快通過人權法

成篇只睇到
聯署警察及紀律部隊宿舍：
元朗已婚警察宿舍家屬代表
上水警察宿舍家屬代表
黃竹坑警察宿舍家屬代表
荔景紀律部隊宿舍家屬代表
秀茂坪紀律部隊宿舍家屬代表
德福花園家屬代表
柴灣警察宿舍家屬代表
順利紀律部隊宿舍家屬代表
油美苑家屬代表
高翔苑家屬代表
黃大仙紀律部隊宿舍
湖康警察宿舍
黃埔花園宿舍
葵馥苑
青衣已婚警察宿舍

講錯 係獨立調查委員會

屎眼人

張相五條友都笑唔出
佢地心裡面都知咩事

犬隻家屬為林奠正苦加油加火，添煩添亂

錄邊個笑佢定係邊個唔應佢呀？

cls

佢地連2個月後出唔出到大灣區都唔知，繼續鳩up 啦

puah

特權人士喎

哇 獅子開大口

pish

爭取退休公屋
依d訴求都講得出，應該整晒街招周街貼，大把中立派屌鬼

佢地傻撚左？
依到香港wo大佬
屌佢老母真係天才黎
接信個d自己睇路啦，人權法殺到黎隨時榜上有名

強烈要求新屋嶺設置CCTV 及錄音設備！

攬炒黎嫁啵
迫老師一粒粒字照書讀 黎保住份工

全港連儂牆要人，文宣要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.07

貴族待遇

on9

摩擦力

嘩俾埋國家主席你做

push~大家齊上齊落!!!!!!!!!!一定win

係咪cls 警察真係大撚曬？

好好睇清楚究竟依家係正苦控制警隊
定警隊渣緊正苦春袋

叫人讀中史
自己仔女就去外國

本身讀歷史就係要人從歷史中學習
唔好重蹈覆轍
讀中史就更清楚中共嘅仆街
但依家嘅教育局會自行閹割
初中中史教好少現代史
去到大學都有人唔知咩係文革、8964

Cls 自己都知犯眾憎？

明明只係中共既condom
唔知點解會有咁多幻想
武警人工低聽話又冇咁多野講

會唔會有人定期進貢condom啊！醒下啦！到今時今日都唔知自己既地位真係好撚柒

咩意思

毅進仔學人開價
唔做就下家啦
你攬住份工就係因為你出去搵唔返呢個價

屌你老母警察成香港貴族呀？痴撚線

弱智嘅人邊識得思考

on9冇藥醫

唔爭在警犬一人一票選特首啦

中史明明係革命科。。。

咁佢個仔女 會變真正的犯眾憎

就連政治冷感果班都唔同狗仔狗女玩

大灣區歡迎你

其實係咪何妖自己寫架

海賊王入面既特權階級

唔緊要啦有訴求都啱嘅,到時武警落嚟嘅時候你哋乞食都得啦，yeah

DAB真係好撚on9

推Post及借位宣傳下
我地用trello整左個連登精華post集合
將即日重要、高質既討論post集合埋一齊、帶番上水
將相關既post分類+放埋一齊，簡潔呈現唔同種類既POST，等大家更容易搵到相關既post
除左可以將沉左底但重要既post拎番出黎之外，都可以避免帶風向既情況
每幾個鐘update一次
有興趣既巴絲可以bookmark左佢

另外都歡迎常上連登巴絲打入Group
幫手

推
cls

yeah
還要為每位警員身上加佩cctv 執勤時(由上班至下班）要強制開着錄取影像及聲音 以增加警員在上班時既安全

問責官員都冇問責啦
點解反而要立法去管市民嘅基本權利
言論自由 唔鬧得唔好撚做
民賤聯賣港賊

老老豆豆，民建聯都要出黎選，點會跟你狗車尾咁貼

俾個官你做好無？

民賤聯班撚樣票償

當非警察外以的人為奴才外傭?

李家超個7頭樣

驚死選唔到蔡英文

為咗你果3萬人要其他人被監控？監獄呀？

不如要求埋財政司警察家屬每年都有錢派

會自行閹割到洗腦程度

最多資源果班要求更多資源。
同場加映：醫護界福利=0

嘩，好大既官威

痴撚線話撚曬事
幫民建聯煲大佢啦
嫌唔夠多人屌

真依家最反共嘅舊同學都係文科出生

垂死掙扎係咁

咁就堅抽要罷課，留Q番比班警二代讀哂佢、錄飽佢！

全民發起我不自殺聲明運動

本人xxx，謹此聲明：本人身體健康、思想正面、樂觀開朗、有堅強信念。
I xxx, hereby declare: I am healthy, positive, optimistic, cheerful, and have strong beliefs.

本人承諾，在過去、現在、將來無論遭遇疾病、政治迫害、艱辛或其他任何情況，都絕不會做出自殺行為。本人除專制暴政以外，並無任何敵人。如本人遭遇不測、自殺、失蹤或任何非自然死亡，包括車禍、溺水等「意外」，均為中共與港共暴政指使加害。特留此存照。

I promise that in the past, present and future, no matter whether I have suffered from illness, political persecution, hardship or any other situation, I will never commit suicide. I have no enemies other than tyranny. If I suffer from accidents, suicides, disappearances or any unnatural deaths, including accidents such as car accidents and drowning, they are all murdered by the CCP and the Hong Kong Communist Government.

#我不自殺聲明
#NoSuicideStatement

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

上個post
建議發起我不自殺聲明運動

侵犯人權

憑咩?

乜柒都關警察家屬事關你撚事咩
係又聲明唔係又聲明

返深圳讀唔鍾意?係咪睇唔起國家?呢d係反動思想 係咪要反黨反革命你班警察家屬子弟?

禍必及妻兒

食屎啦你班仆街

佢啲訴求似趁火打劫 咩津貼果啲真係以為自己有特權

有撚病 要年輕下一代要受你哋班死仆街監控 返大灣區啦 仆街

而家中史本書都改曬d內容啦，
到時d 學生讀果本剩係會唱好共產黨

洗唔洗係班房設警崗

幾時扔呢班人入垃圾桶

加強監察休班警微服叫雞、偷竊

仲話成功爭取

痴撚線

進一步萬人被捕
退一步粉身碎骨

我們看似有選擇
實際上卻是只餘下一條路

不要被恐懼壓垮
也不要讓手足的血白流

返大灣區讀啦

真
個時讀歷史啲老師講64仲會喊
而且高中先教得多中共啲仆街野 又文革批鬥又大饑荒咁

同我mark 低曬佢地個樣
贏咗之後逐個清算

公然煽動與民開戰

喂 你家人有槍咋 憑乜撚咁多要求呀

你班仆街都都唔反省下，含撚啦，要求全差館裝cctv先啦屌你老母

一大訴求
送警察家屬子女去大灣區讀書啦屌

中史必修好吖，記得講得清楚d中共垃圾歷史，大躍進呀8964呀記得講齊

呢班垃圾以為自己邊個，依家仲有少少用港共先唔賣你班垃圾住，真係以為自己貴族?社會既地底泥唔該唔好咁多幻想啦。

憑咩？

內地教育津貼計劃
屌

毅進仔躝返去做底層啦

真係唔撚明 公職人就唔可以侮辱
一般市民就可以？

直接變新疆啦 屌

除非你地想做差佬，否則這次運動真係無退路

咪係
普通市民日日返工都俾上司/客屌嫁啦

還有偉大既毛澤東最少6次多謝日本皇軍

班家屬都on99, 遲吓美帝同支共一齊嚟清算你班友所犯下的非人道罪行, 嗰時港共要扮晒好尊重人權以免被美帝制裁, 仲邊會做埋D咁on9的小動作俾美帝有位入?

教畜表示十倍奉還落你啲仔女度

快啲行緊急法咪想點就點

真係以為黑警大晒呀你地？成班過街老鼠，人人喊打

聽日去美領

佢地覺得自己憑咩？ 9成低學歷嘅垃圾
政府會唔會比咁多資源你班垃圾呀

佢地無讀過書點知咁多姐

On9 有冇諗撚多左？

on99

你地以為自己邊個啊 cls 咁驚唔好出街 咁驚唔好返學係屋企自習教你啲狗仔啦

其實現代史更應該係初中教
搞到大學生都唔識咩係文革批鬥 大饑荒

成班智商破產
超過一半係幫自己攞福利 特別係教育方面
一邊成立監師會 另一邊爭取海外教育基金
全港最大中共官員摸擬器上線咯

其實愈熟中史就愈知中共d仆街野
根本一係就閹割埋中史科囉

過街老鼠都學人咁多要求

成班都痴L線

警渣收皮啦
屌你老母
根本無資格要求咁多嘢

［極權主義］隔離罷課似唔似集中營嘅雛形？Jailing practices at Hong Kong schools.

咁撚愛國做咩唔返大陸讀呀???

【呢個聯署只剩兩日！廣傳！快！】

對唔住，我睇漏眼，希望趕得切！
中國武警冒充香港警察，白宮聯署請求美國國會盡快通過【香港人權與民主法案】

簽＞查電郵＞確認簽署＞叫十個人簽

D大MASTER仔女都冇你班毅進狗隻咁大支野

設你老母啊

警權無限大

一定要雙普選

沒雙普選一定守唔到落去

連藍絲都應該唔會支持，下年立法會選舉真係可以攞黎大事宣揚

話晒比人知邊度住咗狗咁撚豬都有

輸都要班狗 同狗仔狗女落鑊

返大灣區啦

軍政府

咁撚叻聯署，如果清算同重組警隊。睇下香港人會有幾多人聯署呀拿？認真事實啦，警渣與家屬，成班過街老鼠

原來李慧晾佢做野咁有效率

有人同佢表達訴求佢就會即刻反映

明白晒

有二百萬人有一堆共同訴求

係時候搵日要去佢辦事處表達下啦

試著說重點，不要說亮點，點睇？

民建聯輸唔夠呀

on9以為香港真係做紀律部隊大撚哂

教學保持中立態度及觀點
係佢哋思想中既中立根本唔係中立

慢慢聽錄音

Cls

呢張真係值得做，響歐美文明國家廣傳

成個世界圍撚住你地轉咩！
成班低智生物

———「Too Long Pls Read 自推回覆」———
講真我好真係驚訝

係竟然好多人對犬「敵視市民」、「手口並用，自然流暢地辱罵及恐嚇市民」、「無差別式濫補」、「打犯」、「對拘留人士施展發洩性武力」、「明張目膽無視警例同人權」、「我話你犯法就犯法：唔洗審之法官上身」「伙記愛市民，警察係慈母聖人，所以可以永遠唔認錯，諉過於人」、「鏡頭前不畏懼，不侚私，放心施展過度武力」、「記者前神態自若，滿口歪理」等等各式黑暗暴力手段，種種違反常理與良知嘅醜態而感到驚訝！

大佬呀！
依d 係港犬之日常，常態嚟嫁喂，咸豐年前已經係咁，並唔係一朝一夕，又或者反送中前後先發生嘅事
只不過一路以來，大部份一等良民都少接觸差人，無身受其害，
以為黑社會或者犯法嘅抵死人先會俾差佬咁樣「撚」法
以為警察叔叔隻隻都係警訊走出嚟好正氣，樂於服務市民
以為好似近排吹風話，阿Sir，Madam只不過係高度受壓，先會一時睇唔開咁啫
以為都係柒婆條L樣衰，擺佢地上檯嘅，佢地只係可憐嘅政治磨心

實情係警察投訴科係自己人，監警會係藍絲俱樂部，係紙老虎
無第三方有效嘅監察同壓力機構，無有效嘅懲治制度
「球員、球證都係我嘅人」
阿Sir Madam好L耐之前已經慣左警權無限大

換言之佢地慣左放心玩你，有埋number又點，都可以放一萬個心玩你，因為你一定玩唔返佢轉頭，完全無手尾跟

佔旺真係淨係得朱警司，佔中淨係得暗角七警依d魔警？喂，但最後入罪，投訴成立又入到肉嘅有幾多？DLLM, 一哥仲攬緊七警，七警仲上緊訴

唔信可以放長雙眼睇下今次有幾多俾你地點埋相，抄埋number，拍埋片嘅克警會最後有事？

傻啦，上頭分分鐘認為鎮壓有功，隔幾年又升職加薪

點解呀？
因為你係現行機制下
完
全
咬
佢
唔
入
呀

驚你有牙？
會革職呀？會扣糧呀？會無得升呀？

話埋畀你知，平日你係阿Sir眼中，一係只係麻L煩嘅報案人，又或者只係一個又一個要對付嘅「犯」

話梗你呀，示威者，撚樣，無撚當過你係人呀，你係犯黎咋！

今日暴亂呀﹐攞正牌使用合理武力，唔扑你扑邊個？

咩撚野「無罪假定」？
員佐級協會同Press con d警司大幫都係叫你做犯咋！！

律師丶社工丶警誡丶被拘捕者權利丶程序公義丶記者丶警例丶舉黑旗？

DLLM，全撚部都係阻撚住阿Sir做野嘅on9野！！！

平時唔順超，我可以可以隨時逗你，搜身搜袋，趕時間呀？Sor9ly呀～
你掂我，我可以大鳩你，話你襲警，唔合作？再加百搭嘅阻差辦公
Sorry，岸鳩仔你唔熟例，附近又無CCTV，我成team伙記可以做埋證人
駁嘴？玩野？拉左先慢慢玩啦，打工仔，學生哥，岩啦，同你玩48小時人間蒸發，返差館先詳細度一百個理由啦，攞warrant搜下屋先啦， 阿Sir大把時間同你慢慢玩？

嗱，無打你呀﹐唔知你點整親呀
無唔俾你搵律師呀，聽唔到呀，
我地無講過/應承過你呀，
我地好尊重市民嫁！

正所謂「阿Sir做野同玩犯都唔洗你教」
但係呢，有機會釘死你，梗係搵機會釘死你啦，同你老母有親呀？

我地係好尊重市民！不過你係犯咋嘛！
驚你有牙？

哦！你係知名人士，有錢佬，或者錄到我音﹐拍到我片，咁sor9ly﹐可能死狗mode收斂少少囉

以上如有不幸，全部實屬犬之日常。

————————————————
其實好多前線社工，律師，議員，其他經常要同犬打交道嘅人﹐真係唔會對犬從上而下嘅濫權風氣感到驚訝，表現到好似依幾個月犬先無啦啦失控咁，其實最多只不過以往犬對鏡頭同輿論都有少少忌諱罷了

犬之自傲同眼中賤視其他階層，可能因為好多行業，好多人都需要同犬合作，好聽講係合作，唔好聽講係求犬幫手，包括上述各職業同尊貴階層。唔明？調返轉，你有幾何聽過犬有需要好聲好氣求人？有呀，犬自己隻老頂犬囉

可能有人會同你講，咩係外國d差佬一L早開槍早打死你啦，但係佢無同你講，係外國過度使用暴力，違反人權同程序，隻犬唔俾人革扯都會停職調查，社會同制度會盡可能還受害人個公義。Sorr9ly，我地依家無依方面嘅監警制度。

可能又有人會同話，阿Sir平時都有除暴安良啦，捉賊拉殺人犯，維持治安喎，但係佢無同你講，犬係非常Well paid嘅情況下，每日都享有緊幾乎無上限無約束的公權，可以任意躲係保護傘下玩弄市民，無需承擔後果。

遇到其他行業一個態度仆街又西的打工仔，你地互相互屌最多有hard feeling，不歡而散. 但遇到其中一個態度仆街又西的犬，佢可以用壓到性權力大玩「合理武力」丶「合理懷疑作出拘捕」各式警政程序、甚至令你留下案底

藍絲廢老可能問，你好人好姐，差佬點會玩你？ 即係小學老師問，同學你好人好姐，隔離肥同學做咩要打你？即係路人甲問，你好人好姐，騙徒做咩揀你嚟握錢姐一L樣

唔講休班警，唔講打人速龍防暴，就算係現行機制下遇到一個態度仆街又西又懷有壞心腸嘅犬，都根本無機制可以還市民一個公道

所以面對犬之荒謬日常，真心呼籲大家除左短期爭取成立一個真心可能對警權影響不大，結果亦大有可能令人失望嘅獨立調查委員會外，長遠仍需不忘爭取係正途立法及行政途徑約束警權，成立直正有效嘅處理投訴同作出懲治嘅機構

警察執法需要額外權力，但係唔係無上限無約束。我地需要真普選，西方民主制度，因為依賴制度，比依賴任何一個人好，同樣地我地需要真監警體制，因為依賴制度，比相信有極大公權嘅警務團隊可以自我制約，來得更加可靠

不要忘記今日流過嘅血，不要忘記被濫捕嘅人﹐避免你自己或身邊人未來成為下一個受害者，請爭取警權約束

大家都無回頭路啊

唔想變《1984》既，頂硬上

必須設立退休公屋政策

死全家喇屌你老味 警察已經惡撚過共產黨

無dab fb cap圖睇下？

咩麻包袋，禍及妻兒....
未燒到自己所以大家都未有決心做
到輸左之後，被壓迫幾10年
經濟差，無飯開，應該先激發到人真勇武
但到時已經無美帝幫手，所以結果都係輸
好好後悔今次唔盡力啦，攬住道德潔癖，苟且偷生啦

好撚野 直接同中國接軌

貪得無厭，講咗幾耐呀你condom 黎架喳

係就快撚手啦
哪裏有壓迫，哪裏就有反抗

屌你老味呢班家屬代表有乜撚嘢say?

推到消防海關入境所以香港紀律部隊都有同樣待遇

不如宣佈全部警畜家屬都係特權階級咪得囉

戒嚴時期？

你班狗連屋企人都係狗屎垃圾
憑咩要全香港人就你班狗蓄

返學返到好似坐監咁痴撚線

你班仆街憑乜撚野要全港七百萬市民遷就你區區個3萬警察家屬？唔撚鍾意既就番上去大灣區住，要留番係香港讀書既，你就同我地收聲！

不如佢哋要求勞工及福利局比啲女佢哋屌啦

李家超：我咁辛苦終於上到呢個位諗住有得嘆吓，屌你老母班垃圾散仔咁唔識做搞到一鑊泡仲夠膽死要求福利

300萬出嚟不是問題

仲巴閉過班高官訓撚醒未

中國歷史科
你敢教真正歷史我又無所謂

屌你老母

我啲老師唔係教歷史 教中文通識逢64都會唔教書 講64

你毅進仔咋
有晒特權

巴Q閉

908 香港人權及民主祈禱會

原來監警會冇權傳召證人

YT:

元朗已婚警察宿舍
上水警察宿舍
黃竹坑警察宿舍
荔景紀律部隊宿舍
秀茂坪紀律部隊宿舍
德福花園
柴灣警察宿舍
順利紀律部隊宿舍
油美苑
高翔苑
黃大仙紀律部隊宿舍
湖康警察宿舍
黃埔花園宿舍
葵馥苑
青衣已婚警察宿舍

狗冇咁醒諗到

係行得正企得正嘅點
解會反對成立獨立調查委員會
成立咗咪仲好還自己一個清白

慘過監倉

真中史必修我支持呀

懸紅831黑警殺人證據

都ON撚9

要求多多送撚晒去大陸讀啦

全部取消就差唔多
再人工減半

聽何君堯講返上大灣區讀書啦

真係好垃圾

必須增設內地教育津貼計劃 (MEA)

唔洗驚殺錯良民了

不能停

不如佢地輸左跟住個list取消

食屎啦仲多多要求

傻撚左

黑警及DAB 都係全部入大灣區啦

笑撚死

你邊位阿
唔諗下點解其他紀律部隊咁受人民喜愛？自己就俾人唾棄

錄音? 咁咪錄埋啲教蓄點hea做點仆街?
老師都唔肯過你啦白痴。

成班死乞兒
唔好再講咩禍不及家人

你地食屎 狗閪黑狗 你全家都係仆街呀 想做特權份子 等仆街啦你班垃圾

關你撚事咁多聲出

回咱内地做民族英雄
不必留在香港受尽港灿折辱

不如俾你做皇帝？

大撚晒

wtfff
唔好再嘔心啲

民建聯班仆街...選舉準備受死都得喇

會出既一早出哂黎

一早比人拉哂

屌你老母咁不如直接立法所有非黑警市民係黑警奴隸好唔撚好?

不如將香港割讓一部分比你地班黑警好冇？
痴Q線

支持係大灣區興建警察子弟學校
由幼稚園到大學都係大陸讀
咁就唔驚俾人欺凌

我記得winter on fire有段
係講佢地立法唔比戴頭盔之類嘅on9野...

佢地真係想跟人地劇情走

黑警死全家

軍政府來臨

全面設立監x會
成個社會乜都要監!!!

五大訴求，缺一不可!

908 美領集會

#chinazi

佢地加人工議案過到先過
我怕到時香港人已經失控

打字 size 超大

餵口幾大wo

當自己特首?
sor 連特首都做唔到咁多野

咁鍾意錄咪放幾部野係個幾幢宿舍度錄底晒d樣，搞24小時網上直播lo。

DLLM中史必修科？
我高中讀到個人傻撚咗
小測大考重點係背
阿sir話畫低重點範圍
臭閪成本畫撚曬
成科就係死背
無思考所言
考完就唔撚記得啦
通識起碼要思考

本濕鳩教科書講六四得幾句輕輕帶過
好彩中史老師拎晒兩堂連堂講解加睇片

真係笑撚死
應該要貼街招幫禮儀廉助選

港版集中營

外國教育津貼？
傻撚咗

On鳩
唔回應200萬人既訴求
走去回應個幾萬人既訴求

呢班政掍為左選票係真心害佢哋
可惜警渣邊有呢啲智慧想到

一開始就比林奠利用
搞到人神共憤 神憎鬼厭
仲麻醉自己話除暴安良 香港人幾憎佢哋有眼睇
柒婆就係想佢哋哋愈濫暴愈好
將市民的仇恨轉過去比佢哋

柒婆下一步釋除善意（對美國）咪用佢兩個「新加入嘅friend」用監警會報告集體清算警隊

成立獨立調查委員會梗係唔係顧及警渣感受
但咁講警渣受
佢唔想被查到唔可以比市民知嘅衰野
不過要平息民憤 討好美國 又要商界有番信心
「新」監警會梗係會抽出警渣祭旗

警渣知唔知何妖 葛佩煩 李慧鯨 林志偉呢堆仆街
一直搞撐警係咩目的 除左選票
就係要攻心為上 增加佢哋心裡對示威者嘅仇恨
另一方面又縱容佢哋知法犯法
愈錯愈好 形成要埋堆就唔篤灰呢個風氣
要佢哋係未完成「任務」前好好聽話

而家撤回出左嚟 擔心警渣開始清醒
驚被清算 會留手
呢班人渣咪加碼 用各種話幫家屬的要求重施故技

警渣只要留心諗下 而家仇人已經遍佈全港
仲有特權 未來死得仲慘

不過學校通識都係偽思考
啲試題已經設好曬立場

缺乏邏輯教育

成日話無model answer

警狗資源仲唔夠多？
成班毅進仔同毅進嫂以為自己上等人有特權
躝開啦

成班大渣垃圾以為自己特權階級

警察家屬=人
香港市民=no stake

支持呀
不過呢d法例返大灣區實行

無得救了 同佢死過

警權已經過大，重想立辱警罪？
立條公職人員侮辱市民罪就要！

趁火打劫咪呢啲囉

真係動議提出直接target禮儀廉班賤種啦出賣港人就咁快手屌你老母 整係服務3萬隻狗？

衣封公開信 我淨係接收到一個訊息

佢公開晒全港狗舍list

屌佢都on撚9，以前不嬲都發生呢啲事唔撚見你班冚家產咁緊張？

All animals are equal, but some animals are more equal than others.

民建聯刪post咪幫佢出返做文宣

你以為自己係邊個 要求呢樣個樣？
你毅進仔黎架咋 咩都爭取唔到咪一樣為人工照做狗

美國新聞聽日 一 定 影 我 地，所以

聽日一定要和理優！

不塗鴉、不雷射、不闖入

一定一定要 莊 重！

有人搞事都要冷靜理性解決

大家而家求緊美國呀 態度行為要上得大枱呀！

我地贏左真係要清算埋班藍絲
班藍屍根本係阻礙人類發展嘅臭蟲

洗唔洗幫佢含埋

老師同警察換位咪得

成班出賣香港狗賊

清算DAB

香港國歌《願榮光歸香港》
全民都要識唱

到時見

【更新/置頂】9月8日集會遊行有不反對通知書！

推爆佢

CLS
本來我都想講禍不及妻兒
而家改觀了
全部都係死蠢

呢頭反對獨立調查 果頭叫人整監師會 無撚腦

agree

［暗黑兵法］警察撞鬼 撒溪錢策略係正確

source:
警察家屬聯同民建聯 約見保安局教育局 提出反對獨立調查 立辱警罪等訴求

【逃犯條例】警察家屬見3局長提七訴求 倡成立監師會及課室錄影

係咪應該幫民建聯宣傳下?

成個香港俾埋佢好冇
做狗仲咁撚多要求

話佢on9驚佢嬲

唔好，全香港人既收入比曬佢地最好

痴撚線
特權階層呀宜家

痴撚線 真係當自己大撚哂去諗埋啲濕鳩政策

講條友應該傻撚咗

翻大灣區啦！大陸公安保護🐶隊

呢班人唔死都無用

驚就唔好出街

索性返大陸讀書啦

驚咪去大灣區住囉
政府唔係好推大灣區1小時生活圈咩?

毅進仔都咁多要求 以為自己係皇帝啊
相反有冇公職人員侮辱市民罪 同埋提高警察入職要求

係呢個時候撥火

831 已經係香港發生嘅小型六四事件，睇下未來幾個星期香港人反應，睇落唔係咁易屈服於暴政，起碼比當年北京市民硬淨，當年六四一發生後，全國市民龜縮，隨之而來是全民感染斯德哥爾摩症候群，開始同情暴政，指責反抗嘅人，希望香港人撐住，唔會變成六四後嘅北京

我唯獨支持呢項要求：必須增設內地教育津貼計劃 (MEA)

手動正評你估佢地唔知香港人民意 係要搵香港人鬥香港人 從來被利用嘅只有出頭人
呢排都唔覺有咩警隊大粒出聲 搵晒公共關係科擋

痴𨶙線
佢地保皇就叫中立？
若老師講真正中立野有問題？8964
同老師上堂要錄音？依家犯呀？
成日講蒙面法？邊個先蒙面呀？你班扑街黑警連number 都唔 show 呀！
成日咩都單係講警隊幾慘
你真係中立，點會好似依家咁

咪on9 lad地係比大陸人住

比你班低賤既狗做退休公屋？😂😂😂

傻西😂😂😂😂😂

真係弱鳩智
打咁多字我一句就概括哂啦

軍政府管治香港

啲差佬以為自己係邊個？on9

我覺得唔夠

要求一哥做中共總書記

唔睬佢地咪錄唔到音

去大灣區可以滿足你既願望

不如你黎教咪得囉，辦學校都無謂啦，全部外判出去，藍屍自己投標做返，全世界聽晒你嗰套

海外教育津貼，食懵咗你啦，死去大陸讀啦

香港歸英。效忠女皇

出賣前線警渣嘅一向都係上司 上司 同埋上面嘅上司
佢哋真係蠢

集中營 （學生版）

又要反對成立獨立調查委員會
又要人哋整監師會
你老幾呀

厠所裝埋呀笨

不如公務員 同親屬做大紫荊公民
死左都灑浩園

屌你老味 垃圾就接

返大灣區咪得囉
你要嘅全部都有
仲留香港做乜

［太子/新屋嶺］唔好再呃自己 即刻set死線

班狗瞓撚醒未唔知以為你去過伊拉克炸左對腳你老婆做過做人肉擋箭牌擋子彈

你邊位呀
實行你聽仆街都得

痴線 成家都係nazi

有人好有心整左個page
教外國人點幫香港！幫手share出去！！
Beyond Lennon Walls: Ways to support the Hong Kong protests from afar

agger

呢班冚家剷令警察呢兩個字更加難聽

問過私隱專員公署先啦低能

咁撚多要求，不如全部封侯封爵，代代相傳

聯署警察及紀律部隊宿舍：
元朗已婚警察宿舍家屬代表
上水警察宿舍家屬代表
黃竹坑警察宿舍家屬代表
荔景紀律部隊宿舍家屬代表
秀茂坪紀律部隊宿舍家屬代表
德福花園家屬代表
柴灣警察宿舍家屬代表
順利紀律部隊宿舍家屬代表
油美苑家屬代表
高翔苑家屬代表
黃大仙紀律部隊宿舍
湖康警察宿舍
黃埔花園宿舍
葵馥苑
青衣已婚警察宿舍

痴撚線，成個法西斯國家咁，警察係神，其他人都係賤民，要服侍警察

傻啦，上面實當佢地condom

幾日報參觀下民賤聯嘅野

咪撚on9啦
係課室錄影錄音
唔洗老師出手
班學生都一定拆撚左佢

中國歷史科目必需列入為必修科目，重新檢視通識科課程及課本內容

依項關你警察家屬撚事？